一人一個唔帶另一半見家長原因

如題
一齊左好幾年 由中學開始到而家出黎做嘢
大家都係認真有為將來打算
但就係無帶我見家長
有無類似情況 又其實點解

佢那媽子比人掉咗

自己都唔想見 做咩帶你去見

咁少背景好難答你 不過大多兩個原來
佢唔鍾意原生家庭，覺得屋企唔，所以費事影響你對佢嘅睇法
佢本想咁快定落嚟，覺得結婚前先要見
利申：都係睇返嚟

你係巴定絲
可能對方唔想屋企人煩？

絲呀

如果我自己既話通常半年會帶返屋企

有時好易比上網睇既其他原因影響到 通常講到見家長就=有無將來

多謝你比左另一個角度

你有冇帶佢見你屋企人？

我見身邊既朋友都差唔多
但真係已經好幾年 提起佢又唔多想講咁

反而想知點解要見
覺得一見就好大壓力周身唔舒服
可能我本身屋企唔係好溫馨個啲 對於見家長都真係幾抗拒

咁應該係對方屋企既問題，可能同屋企人關係唔好？

都無呀 佢都唔係好想見

唔想煩/認定有將來先見/想有能力照顧對方先見

見唔到咪好 我寧願冇見過
好撚憎佢老母

我地都唔係特別鍾意social果隻
但唔會覺得都咁耐 互相見下屋企人算係比對方一個肯定咩

你第一次拍拖？ 通常見完家長都未必有結果
最尾都係兩個人既事 唔洗太介意

點解要見 兩個人既事

廢事煩姐 之後轉左第個又比屋企人問

佢唔係好想見既話 通常都唔會帶你去見
因為佢根本冇呢個意思去見任何一方既家長

我又唔覺得見家長有好安心
因為我ex帽完我分手之後隔幾日就帶條女上門見家長
佢frd同我講返係咩想比條女知佢對佢係認真
但條pk到而家仲會嘗試搵返我
我反而覺得唔係肯定結婚行到最尾都唔好見家長住
廢事老豆老母空歡喜

拍拖兩個人嘅事
屋企人好煩 會帶左好多不必要嘅麻煩俾呢段感情
唔到結婚都唔想帶俾屋企人睇

老豆太失禮

佢話覺得自己阿媽太失禮同好煩，所以唔想帶我見。

屋企人好煩，唔想次次夜返同唔返屋企訓就話你又拍拖